寵物小精靈金心版實況

2月13日: Day 396
11:00PM-12:00AM
遊戲: 寵物小精靈金心版 (Day 2)
同我預計一樣順利打爆小茜去，咁就可以衝到京都圓朱市，希望今日可以順手衝到淺蒽市打埋密柑去啦！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: